黃之鋒: 黑警可能假扮示威者做「過火行為」

黃之鋒 Joshua Wong
14分鐘 ·

黑警假扮示威者拘捕示威者，賤過地底泥。

既然你哋都明刀明槍假扮示威者，諗住咁樣可以更加容易拘捕示威者，唔好怪香港人根本唔會再相信真示威者做過任何過火嘅行為。

你以為咁樣拘捕拉得好爽，但任何被認為係嘅過火行為，過去或者未來，都好自然咁樣會被覺得係由黑警假扮嘅示威者去策動，無論幾多影片或者相片泉源，都唔再能夠證實任何舉動必然係由貨真價實嘅示威者做。

我無野講